[死線投票] 823 定 830 !!!!

尋晚個個投完就無咗件事, 無時間喇!!!
尋曰結果係823，但821都黎緊喇
有唔少人都提議830/831，所以想重新開個post，
唔該投完真係要做野呀

823 正評
830 負評

個人分析，唔同意請指出
823好處:
1. 食住818同私刑個勢
2. 尋日投票多人選擇
823問題
1. 文宣好趕!!!!仲未有人做野
2. 824 825 已經有安排活動，仲有無時間升級

830 好處
1. 文宣多啲時間，可以叫泛民同民間記者會幫手spread
2. 831有遊行(，92有罷課
3. 做個樣比多啲時間通知政府，廢事好似強人所難咁

831問題
1. 擔心件事慢慢淍淡
2. 9月就開學

確實就開工！

823
830

推

自推

823

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

823約定你一齊拖手仔
7時集合 8時築人鏈 9時解散

824觀塘
825荃葵青

投定好做野

好多人喺#2投咗
結果係咪應該#1 + #2，
麻煩唔好重投

勢均力敵緊

麻煩幫手推

P牌冇得投，推

Sorry我唔記得P牌無得投
有意見照講啦

我覺得823
比多7日政府根本冇意義，最起碼佢地連想做野既意願都未有，香港人唔係傻既，我覺得就算今次食住個勢行動升級，民意都係唔可能逆轉
相反830升級既話，有可能影響831人數

有無人聯絡到tg channel admin搞tg投票

831的確都好關鍵
宜家真係估唔到如果過咗死線，會多咗定少咗人出

831

Sorry 正負評得2個choice
得830
但831都可行

如果死線係831 2359，等遊行完
會唔會好啲

呢個Agree, 901朝早肯定比830好
901>823>830

正負評得823 /830
我覺得831都好，等民陣遊行完就係死線過
如果結果係prefer 下星期，有無人可以開過個post投830/831

我係咪應該要重開個post
定等大家決定完邊個星期，先決定係830定831 2359

之前唔係傾好818之後死線？
我驚九月要升級難度提升

因為無人做過野可能會太趕

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

點解要死線?
777咪已經noted with shit囉。唔需要俾機會對方出招，應該由我地主導，我地想發動咩行動就發動，想幾時升級就幾時升級。你估打機回合制咩。

點睇都係830好過824
觀塘排左幾個星期
燈柱個嚴重性比大家諗既更加嚴重
而機場癱瘓唔係唔好
只係如果同時間搞兩個活動
真係有咁多人去?
定係只會分散人流
造成反效果
希望大家諗清楚

暫時係 830/830 多人投
但太少人投，無代表性

過死線後要立即有升級行動?

可以再傾

830/831

係咁打錯

今晚元朗靜坐

光復香港，時代革命

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

822

投咗823 定830/831先
之後先再諗830定831

推推推

推爆佢

830

830都傻 比時間政府拖咁耐

823一票
唔可以再拖

830死線 根本無時間再係九月頭籌備三罷

請樓主三思

只係比大家投
我無話事權，所以想多啲人投
而投完出黎係真係大家會做野

人熱情會減退 把握熱度

唔可以再拖
已經預左佢唔回應
823 死線後立即全面升級

831 民陣吹大雞，之後就死線
823,824,825仲有集會

我認同
但未必個個想等
等多啲人投

818 就係熱情唔會減退鐵証，
比我地有民意基礎升級

推上去公投!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

823死線 根本無時間做文宣
死線 同 籌備三罷 可以同期進行，
而家開始籌備，830唔回應就三罷

我覺得死線係應該籌備好啲
根本無時間做
無plan好會好亂

但我諗大家心急因為已經比政府拖咗好耐
希望大家可以考慮比多一星期做好件事

咪玩啦，醞釀多一個星期點可能會咁快淍淡
依家抗爭咗兩個多月都仲有咁多人支持，用多啲時間做好文宣再向政府施壓效果會好好多，起碼俾市民感覺先禮後兵、出師有名

多一個星期唔係比林奠，
係比我地自動做文宣

不如十月一日？

咁又耐咗少少

文宣都出晒仲問

係
唔可以做得太難睇，好似強人所難咁

呢個係尋日既post
得一張圖
無人傾過細節
所以先覺得趕唔切

其實我唔明大家點解要咁心急推 event，依家好明顯要打長期消耗戰，同埋文宣所需嘅時間係急唔嚟

同埋宜家係民間底線唔係連登底線
唔可以喺度圍爐就算

幫手推

剩低哩個禮拜可以搞吓不合作
831和理非階段結束，勇武九月

推上熱門

Push

幫你推下 823個死線係有少少急 同大家都好似入左個懶散既狀態 俾多少少時間大家回氣 唔該回好氣 呢兩日就做野 唔好再等 討論升級方向

要時間架 唔係個個上連登

823真係太急
講緊要spread比政府加全香港

認同
宜家係民間死線唔係連登死線

人手置頂

推 830

幫手推上熱門

831先升都未遲

其實最好係9月7之後 （等埋美國果邊點）

830自膠

830/831可以再投

幫手推

830 有時間比文宣做野

830
有時間做文宣好重要

P牌冇得投
830

幫你推

有無人上tg開poll

政府回應最後死線
1. 無需死線
2. 823: 打鐵趁熱
3. 830: 多啲時間
4: 831: 民陣遊行後等於死線結束
5. 其他日子

今日元朗 明日香港

我支持830 多d時間

P牌 30

823太短時間! 市民會認同俾足時間林奠回應!有禮有節!
830合理，亦都足夠時間有心理準備831

幫手推上去

830 啦 823 太急啦
831 仲有民陣遊行可以曬冷

推呀

認同
睇下830定831
唔想影響民陣既可以831做deadline
行完就過deadline

823仲可行？無人理咁滯

823，隨即824開始升級，然後可以再係831和理非，然後有新死線。

830太遲，變相中間有一個星期空窗期

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

我都投咗823，但冇乜人知冇乜人理

本身我都同意有巴打認為823
824825可以順理成章升級
但外界好似冇咩人知咁
830又覺得遲咗少少

9

8

7

6

5

4

3

2

1

823
btw搞咁多個做咩 出面咪有個投左差唔多一萬人

原來有成萬個，我完全見唔到
咁我推返823